何妖輸左我維園裸跑

唔過1000讚就算了

去議員辦事處ok?

個個都咁鍾意裸跑嘅

魔咒

何妖我入南生圍嗌口號

LM

輸先算 何妖唔會輸

我都揪贏佢啦

跑撚硬

推

留名

留名等睇樓主裸跑

要係何妖面前跑

lm

lm!

樂翠 其實好危

準備定啦你

咪玩呢啲膠post 啦

拉

Lm

第一次咁想睇男人條條揈

希望睇到

係何妖面前，fing住條jer跑

等食花生🥜

幾時

留名睇走數

你要

LM 睇走數

大家集氣比巴打條撚出黎透透氣

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

邊種花生先 送酒果啲定樓豬果兩粒

樓主大唔大

土瓜灣北想長毛贏好簡單

集氣 祝巴打跑到

你跑撚硬

集氣集氣

留名等睇走數

lm
我要睇裸跑！

高清找數留名

，

露唔露鳥先

唔好又要人熄晒燈，唔準影相喎

我打飛機射落佢張海報度

你除定褲啦

跟機 同樓主二人三足跑

集氣～

成日搵理由野外露出

裸上半身都接受啦

我唔想冇左個手足

定係你嗌支持香港警察

留名睇跑

lm, 咪好似上次咁， 找數真漢子

最緊要唔走數真係拎出黎，大又點細又點．．．
唔通大既你想拎黎錫？

想睇樓主祼跑

準備跑啦你 到時記得找數

魔咒發動

無一次會找數

讚？
當呢到 Facebook?
Btw留名

留名樓主祼跑，維園見

找撚硬數

留明

#184099
Marked👌

TWITTER戰線幫手！！！
對家賤招大量禮物收買選票！！！

集氣

推呀

Push

祝你可以祼跑

有邊次裸跑真係找數

跟

留名待笑

支持

希望何妖能夠成就你既慾望

收皮啦
佢輸左 你咪一樣走數
開埋啲on9 post

之前有巴打找過 好似係公園

等睇樓主裸跑，LM

除定褲都得

ok你跑硬

比較希望何妖輸咗維園裸跑

聽日記得找數

老實講 佢好難輸

咁多人鍾意裸跑

等睇 jj

想睇

好

留名
雖然你好大機會唔洗跑

何妖輸我約佢隻揪

721
支持裸跑

咁至可以做真漢子嘛😂

強帖留名

收貨，值

LM 等睇走數

佢都輸就真係反對派大勝啦

希望睇到樓主裸跑啦

留名等睇jj

集氣！

留名睇牙籤

火影跑去南生圍

屌，點解唔俾p牌投票

跑硬，落維園除定褲

屌你

屌你地

留名錫春袋

希望你得

LM睇樓豬裸跑

南生圍姐 唔係南邊圍

1000讚！

有喇！

咪撚走數！屌你老母！

Ok

我要睇樓主裸跑

留名，但希望專注返其他地方，仲有好多poly學生未出嚟

上次都係爭d
你跑硬

等睇人跟機

又維園 九龍得唔得呀

誠意

露體狂

留名睇樓主跑

等找數
今次唔準等熄燈先跑

留名等睇戲

推，留名

有無諗過大家想唔想睇

有撚用咩 係男人就去佢office門口打J射落佢大頭到

支持樓主，等直播

屌

我真係好撚想睇你跑

你裸跑硬啦

何妖急了
8點仲係度屯門9叫

我建議你由家下開始計劃定喇，費時要隔番佢一頭半日先有得睇。
BTW，可唔可以跑理大，當係鼓勵，作為我地團結一致既象徵。

比佢呃左

咁要玩d新意，唔係縛腳而係縛....～

等走數

你都想你跑到，真係彈彈下。

咪走數

今次我要見到JJ

跟隊

睇你跑

我對男人冇興趣，但我想樓主可以找數

lmbinc

留名坐前排睇找數

留名睇裸跑

大大力錫佢春袋

落美樂跑定都得 成班人圍住何妖

觀鳥團

要搵何妖做個見證

上次睇唔到

突然多咗咁多絲打上水

記得帶顯微鏡

上次裸跑我企太遠睇唔到
今次一定要睇到

好想睇樓主條J呀

p牌正評+1

仆街咪撚燈

強帖留名
·
·
·
·
·
·
睇走數

去美樂

P牌like唔到

連燈仔發功

好撚gay呀屌你

樓主一定走數

出嚟投票啊 告急

小鳳姐

我屌，咁多人既

屌你係咪想講南邊圍

支持你裸跑

佢今日搵咗幾個帶黑超嘅黑社會跟佢

多謝樓主開燈

跟機
淨係除上身

下次早D講時間地點，新界仔表示要出維園好撚耐

雖然唔係好想睇
不過都係想佢輸

Mark定名先

SAD BUT TRUE
我都希望你有得裸跑

Up

預埋我

美樂啦，車厘子餅店
方便屯門牛

On

#dan

不如話點票現場啦

睇找數

你當呢到facebook阿

放心喎

我P牌冇得like呀，屌你

下年先夠18歲

可唔可以下年先

年先夠18歲

可唔可以下年先

正評左
唔使灰心

屌既地，無啦啦咁多人

留名先

屌你老尾激動得制負皮咗

樓主你係邊啊

支持先

留名等影樓主條巨龍

P仔無得讚呀

樓主呃嚟棵跑

走數就起尻你底

裸跑追住何妖ok?

得既得既

推
等睇找數

樓主應該唔使跑， 但係我想睇喎

咁激？

輸咗自然就會過

留名等睇

唔好咁啦 幾時跑 我過黎睇

LM睇找數

長毛蠃
我陪你

其實樓主係女仔黎嘅

全裸唔該

記得找數呀屌你

係到呃正評

幾時公報結果？

咁你除定衫都似啦

ln

留名
多謝巴打焦土式助攻

希望你裸跑

去定維園霸個靚位

屌
LM

笠水 垃圾

幾時公報結果啊

希望你唔會走數
上次維園我都有份睇

我捐一千俾你

好想睇裸跑
南生圍叫口號

名以留

等睇裸跑

入南生圍嗌比啲蘆葦聽?

佢對手有兩個
分薄哂d票
佢贏唔出奇喎

佢面前裸跑？

樓主可以約埋呢位巴打一齊裸跑

留名，要無底褲。

上次番工睇唔到
希望今次睇到

我入嚟係監察呢場賭博既公正性

我支持樓主裸跑

好！

何前搏事唔會輸

放心 你一定有得跑

切j先係最強魔咒

不過我都支持你

支持樓主裸跑
上 一次無黎好後悔

期待萬人維園睇你找數

樓主你裸跑嘅時侯小心凍親啊

留名睇找數

好想睇你跑

支持樓主！

你跑撚硬,約定大家開LIVE啦今次

LM睇走數

呢度係連登 連登仔最鍾意就係睇人找數
洗定屎忽去維園攞位啦

LM
聲音直播ok?

留名睇牙簽

今次一定過去維園

等睇

裸跑師

P牌仔推唔到post，表達想去維園既期望

絲打好咸濕

等睇祼跑

你唔係打算叫佢著多件衫嚟裸跑呀？

強貼LM

屌，fake撚左

屌你蝦9 P牌冇得正評我唔理，我衣家係到打字like,到時like 數+1

x2

維園 裸跑巴
失蹤 左
可唔可以上嚟報下平安

過兩千 你裸兩次

唔係，着多件衫就唔係叫裸跑

我最多等樓主跑完，送杯熱朱古力過佢

留名等睇你 走數

屌你Facebook咩
不過照正皮咗

我留名

Good luck to you then

Pish

好奇一問

點解係打pish??

可以幫樓主含返暖

屌你 p牌無得正皮 我留言當我正皮咗

x3

X2

等出太陽既時候跑咪無咁凍囉

交俾絲打，辛苦你

和你睇

留名睇樓主裸跑

過咗啦

屌，膠post咁多人，行動post無人

x4

留名等找數

等你啊！

2000都嚟緊

大家都想睇你裸跑

你吹雞叫一萬
連仔改都改俾你

留名集氣等睇芝士腸

唔想睇你裸跑，但好想何妖輸
為左佢輸，我唯有睇啦

一定無得輸啦何妖元朗陀地龍頭連林奠入去都要忌佢3分

宜家2000like，輸左跑兩轉啦

留名等睇找數

咪撚著埋底褲

今次有冇twitch live

Lm睇jj

唔係火腿丸咩？

3轉啦

留明！

我已經準備好帶埋老婆仔女黎睇你跑

鐘聲響鈴來LM

正係所有圍村入面啲仆街1個2個投撚哂龍頭巳經輸減半,跟手根本好多長者直線思考見平時過時過節送下野記當無左721咁樣

嘩屌比睇完封神榜更有陰影啊喂

Lm呀~

叫埋老豆老母去

劉明等睇樓主找數

雖然何妖不了
不過樓豬你即管集氣求佢絕地翻生

留名幫你Facebook 直播

dllm根本何妖無撚得輸真係會爆大冷輸既話唔止樓主!直頭你地有份叫囂都應該裸跑埋一份係普天同慶日子僅次於煲底下相見

帶住個何妖面具跑

冇甩底！講嘢要算數！

2300個正皮
等睇樓主同jer仔跑維園

lm等找數

巴定絲先？

等你表演

邊跑邊屌何妖ok?

屌你啦，你講曬

唔撚好走數

到時我捐錢比星火當支持樓主

無J無睇頭

哇正

唔好熄燈呀

LM跟進！

睇你條鳩頭一定會走數

我捐一千比星火支持樓主裸跑

留名等睇 😙

樓主準備好未？

樓主男定女？

你祼定啦

又黎

又嚟玩裸跑

好!!!我陪你跑到!!

留名跟進

我留名睇你裸

721
811
831

樓主係咪靚仔先如果唔係冇人想睇你裸跑

留名睇戲

上次好似都有個話裸跑

你跑，我去撐場

跟機

你會唔會變燈神

Mark名

唔好走數就得

仆街何君堯你害到人哋要裸跑

等睇你找數

除定褲啦你

我燒山出來燈下你先

希望你可以裸跑

燒山：佢一定唔會找數

留名等睇找數，不過走數都放過你。

我係南生圍村口播喜氣洋洋

我陪你
不過着褲

記得阿下講過要認架 你除硬

何妖： good luck to us

好多人會錫爆你春袋！
到時一齊慶祝。

呃正皮！？

留名睇走數

LM！

好似有兩個
第一個找左
第二個走數，正仆街

睇人裸跑最開心

預埋我去睇

等你找數

我帶埋電筒嚟睇你找數

你跑硬

陪你跑

今次一定黎

你裸跑硬
記得唔好食咁多野跑
你都唔想全世界都見到你個肚腩仔㗎啦係咪

大把絲打等緊睇

樓豬唔好走數

留名
種票好難唔贏

push

G支

雖然佢都幾難輸
好多鄉黑投佢支持佢
不過我都希望樓主成功爭取裸跑
上次錯過咗

如果係嘅話記得找數

留名，不過預左你走數

留名等睇你個靚屎忽

上次錯過咗

輕輕

裸跑癖

留

留名睇

推 投票先講

你除定褲吧

P牌冇得讚

人生第一次咁想觀鳥

留名跟隊體裸跑

又想搵個藉口露鳥

入南生圍同樹講？

不過照殺

過3000正皮等睇你表演

記住開燈跑

我睇你要準備定啦

記得找數

LM
唔好講完就算，我信你唔會

留名走數

幾時?
我req定假

LM等走數

想睇何妖哭喪樣

前所未有地咁想睇人裸跑

x5

留名等睇手足裸跑

我發覺好多絲打都好咸濕

樓主裸跑完小心

無機會跑了

lm處理

霸定位先

好想睇到

利申: 非gay

40歲以上多左好多選民，佢要連任都唔係無可能

其實我味夠18歲

義士

乜嘢歲數都知數係一定要找

留名等你跑

可唔可以火影跑

唔太想睇你裸跑
但希望你可以裸跑

係咪真先

未夠十八就唔洗除啊 大陸大把細路當街除褲痾尿 我話你聽你今次除撚硬！

支持裸跑

唔著底衭?

多謝大佬

加油呀樓主 咪走數

希望你唔會做屌admin屎窟 二世la

話知你得10歲都要跑 btw火影跑唔該

g 持

上次已經走走地數...

留定名先

裸跑與年齡無關

推推推

龜頭已洗濕
等找數啦

找數真男人

咪偷雞啊

等睇走數

4000讚係咪要跑4轉？

你真係好想跑喎 實輸嘅

推左先

3轉算啦

想睇何妖輸

溝女新技
表現你嘅男子氣概

你準備啦

日光日白跑呀要

LM 睇樓主找數

x6

Lm睇小烏

on

留名睇樓主走數

我想睇佢輸多過裸跑

等睇你裸跑

仲有心情跑
救左手足先跑啦

留名睇裸跑 好興奮

好想睇你祼跑

最多去撐場，唔拍片喇

加油

希望你裸跑到

卡

咁你跑硬喎！

On your mark!
Get! Set!
Go!

你記住找數
我一定到

go go go

好想睇

上次冇去到，今次一定到

LM一齊食TG

何妖選唔選到只係借口
根本自己想裸跑

諗住幾號跑？

樓主好熱定身

你除定衫褲都得啦

721

到時咪走數

跟機，何妖鐵票根本無可能輸

等你

lm跟進

除定褲喇
跑硬

P牌推！

睇咗做蘆葦聰

徐定富

讚你老母呀 正評呀on9仔

聽晚？

樓主係牙籤仔 唔好咁大期望

希望睇到你條jj啦唉真心驚

18區慶祝活動please

藉口爛咗d 喎師兄

想裸跑就跑啦
搵藉口

留名等睇樓主找數

🏃🏼‍♂️🏃🏼‍♂️🏃🏼‍♂️🏃🏼‍♂️

出埋魔咒

留名
你有冇小JJ?

留名 記得跑步要留埋相添！

十點半全世界落樓監票

你除定衫都得啦

要 真 裸跑 咩都唔著

咁咪益咗你

TUI

加油樓主

lm花生

跑硬

樓豬唔洗跑

維"演"見

連登魔咒

圍佢辦事處

去佢老母個墳到跑啦

Lm走數

其實係佢想裸跑一直揾唔到直口

想睇你裸跑

不如就揀年宵第一晚喺維園裸跑
夠光先影到你吊吊揈

留名睇樓主祼跑

乜咁大陣仗啊

你唔跑就搵你屋企人跑

連登新職 裸跑師

$1

你跑硬都得啦！幾時會跑？等啲巴絲一齊去睇

準備好未? 裸跑俾你著鞋啦

你跑啦

又有，咁就要睇下

想你跑

係就入元朗啦屌

X7

裸跑魔咒

又有得睇

想當年tree gun

要請晒世界各地有關注香港既傳媒黎影

5500
跑5次？

Lm等找數

有次維園棵跑有找到

Lau Ming

up

留名等睇你屎塔忽彈彈波

等睇找數

係咪就係樓豬黎

樓主你裸跑硬 咪走數

原po已刪
8月19 2350裸跑找數真漢子已經登上twitch觀看人數第一位

LM 你跑硬

希望你跑到

係都賭出年立法會啦兄弟

跟本樓主就想跑！揾藉口！

等睇樓豬走數

唉睇黎樓主跑唔到，何妖一定贏到

記唔記得818 嗰日過100萬人 嗰個巴打下場點

1001已解
樓主仆街了

留名。一定要比機會你找數呀

Go

希望睇到裸跑

上次樓主好似叫llllll
Btw又有得觀鳥

留名等睇表演

約好日子先 開心事泥

過6000啦
我勸你到時順便打埋飛機

又有野睇了，今次要帶放大鏡

跑啦

有咩用，直去佢office直播笑佢

6000正皮 係咪要裸跑6次

連登往績 祼跑必定中

烈士

準備好未

揀好日子未

好想留名睇裸跑

要睇到jer仔fing下fing下架喎

李慧琼選到我維港跳海！

等睇你屎忽彈彈波

等睇 好想睇

有啲擔心你

好眼訓，幾時有結果先？

望落二號多好多

你休息下準備好先

有結果通知你

你再通知大家時間

集氣 希望你有得跑 會嚟支持你

樓豬可以洗定八月十五

我都好想佢輸⋯⋯

67了

俾你著條底褲啦

第一箱已開完
目測你要跑了

又有JER JER仔睇

我巧想睇

幾時跑

直播唔該

手足都唔比走數

留一留名

錄影📹

為左香港 難為手足了

LM跟進

又12點?

邊到有live睇

Join

6000

咩事點解有6千幾正評

x8

天文台話下星期初天氣凍
手足唔好嗰兩日跑 唔好凍親

可以跑定半個圈先

何妖好有信心咁.會唔會睇唔到樓主裸跑

蘋果影緊

定你講裸跑live

留個名

輸咗都抵跑 加油樓主

Lm,手足難為你啦

有西可能事咩，建制派大紅人，鄉黑票一堆

留名等睇裸跑

Push.

你地班仆街

樓主準備定裸跑

何妖係龍鼓灘好撚多票

你跑住先都得喇

票數live

樓主

x9

我第一次咁想見人裸跑

連攬炒眾籌行動post都無咁多正皮
你班仆街

樓豬用心良苦

正所謂 睇人仆街最開心麻

巴打記得操fit好先跑

天氣開始凍

係條濕鳩應該唔小鐵票，果班白衫黑社會加埋佢地家人唔小野

樓豬洗定屎忽跑啦
睇Live 見2號票箱多到仆街

邊區等？

×10

守承諾至係真男人

睇在呢個份上 可以著上衣跑

住著衫跑兩個圈，熱好身先除衫跑

種成千幾票

對樓豬裸跑live比較有興趣

祝你裸跑

【即時】(23:48) 在屯門「樂翠」正點算第一箱即早上的票數，目測民主黨盧俊宇比何君堯得票為多。

獨媒tg

樓主到銅鑼灣熱身未？

想走數

熱定身差唔多

用心良苦愛香港

熱定身啦

多謝樓豬

記得唔好用手遮賓周

其實我好想你跳

烈士

除定衫啦

練定岩架啦

辛苦手足了，記得找數

辛苦曬巴打了

留言

真係燈中左

點完未？

天氣凍，熱身先好去

多謝你啊手足

一街都係J

留定個名

幾時跑？

respect

明明好多人話跟機，點解得翻我一個？

不如定個時間地點先

喂熱定身都得啦你

記得熱身

找數

南邊圍同南生圍嗌結果可能差好遠喎

訓左冇睇 樓主跑左未？

我陪你教

快d除定

維園等

留名 除定褲都得喇

第一次咁想睇人裸跑

你除定衫熱定身都得

要熱定身先

仆街

恭喜恭喜

可以熱定身

辛苦曬巴打，希望有直播

敬樓主係個勇士

好期待

準備

燈力十足

留名維園見

第一次咁想睇男人除衫

準備好裸跑未

聽晚維園見

想含

希望你話俾我聽你係絲打！

我報名做啦啦隊

咪撚走數呀屌你老味

目測何妖個膠兜少好多票

裸跑會唔會比狗咬？

跑得啦喂

其待找數

上次冇睇 今次請假都要去啦

10000都嚟緊

你跑硬喇

快啦

好似跑得啦喂

找數呀

樓主熱定身 我等Live

國王的新衣人體彩繪

run

留名等睇樓主剝光豬

呢d post永遠最多反應

準備跑啦

pk

跑呀

找數啦

等緊你啊樓主

跑未

裸跑真係好撚邪

找數未

心情好返D就好找數啦

棵跑！！！棵跑！！！

樓主幾時找數

準備好未？

唔好推，有佢沉

想睇裸跑

味點完票啊屌 目測咋！

咪撚走數

屌屎忽Admin

聽日維園見

比夠7000你

7300

跑得快咪追你唔到囉

幾時找數

好似區區都開始有消息話建制狗輸?

熱定身啦樓主

898 跑啦 多謝你

清唔好走數

請盡快交代時間

條撚準備

樓主真男人？底褲都唔着

目測都差咁遠
你準備定找數都得啦

喂幾時走數

洗定賓周落街啦

巴打拍片找數啊

幾時做找數真漢子

輸左未？？？？？？

準備找數

幾時跑 一齊

改名叫裸跑巴2.0啦喂

劉明

係咪維園呀

除定褲熱定身啦

絲表示怕羞 但留名

Lmlm

阿Sir你可以跑定先

裸跑 發發聲

幾時去裸跑，我買定啤酒花生過去睇

推定先

又有得睇，除褲啦ching

我要親自落老銅睇

有裸跑睇

留名la

樓主小心凍親呀 天氣凍
批准你黐暖貼去裸跑

我記得上次找數裸跑巴係理大，唔知佢最尾有無安全出到黎

找數吧

開心既

你跑梗啦

樓主找數呀

屌
定個日子先啦

強貼留名

上次睇唔到，今次一定到

好想你跑！

飛的黎

跑啦ching

樓主走數 - 1.001

我要影樓主條巨龍

走數9.99
照跑0.01

屌lm走數

1001都解埋

恭喜你

樓主幾時找數？

樓主條小賓周係咩樣嘅呢

為咗裸跑

可以去到幾盡

跑啦屌你

lm
同慶賀

為左香港人,樓豬你真係要跑,一次就夠啦
7000LIKE就唔洗你跑7次
加油啦樓豬,依次裸跑係為香港喝彩

魔咒係勁嘅

lmlm

走數未?

樓主，做個找數真漢子

樓主燈力強勁

樓豬小心身體，呢排凍
BTW,需唔需要人揸cam

lmlm等睇樓豬找數

不如我戴豬咀 頭盔裸跑埋一份

請找數

蕭生開左連登ac都唔講？

有人攞黑色箱入去疑似救樓主

7600

dont pish

8000都嚟了

跑快啲！

樓主票數都夠大炒何妖

裸跑救港

樓豬找數

可以走數？

曲線求祼跑

跑啊

你仆街啦

LM睇雀

都話跑撚硬

今次你仲唔仆街

congrat!

Lm睇走數

跑前講聲

G持

找數啊巴打

跑

多謝樓主為左香港用呢個魔咒

找數？

無 你定日子準備跑 希望你洗好個屎忽
同埋搵定人拍片

唔可以

屌，你咁搞即係逼我地非法集結啦？

唔得

等緊你啊 巴打

熱下身先

雷射炮準備

準備找數啦巴打

留名！

大家關注下理大手足ok？

咪撚走數啊你

多謝巴打犧牲小我 完成大我

幾時book場

記得跑步啦

樓主擇個喜日

準備找數啦

得

除定未？

樓主找數啦

準備啦

巴打幾時找數！

應承你 我一定黎睇你跑

維園見😍！

維園開始多人

老母or走數？

同時關注樓主幾時找數 兩者兩不誤

找數啦樓主

找數喇

快d搵埋上面幾個手足一齊跑啦 呢排好需要正能量

期待

會員184099
唔好打算走數啊

樓主個屎忽彈彈波

Why not both

樓主要找數

G持你

相信你嘅演出可以舒緩理大手足心情

比狗咬我第一個幫你擋

上次冇睇到今次一定要睇裸跑巴

樓主準備

留名睇jj了

樓豬屎忽要彈波波喇

我又要
睇

咪撚推呀

樓主呢

跑啦樓主

多謝樓主

恭喜

要準備啦

樓G

pish

恭喜曬

開心ge

Lm樓主

可以除定衫褲了

夠鐘找數喇

樓主拉定筋差唔多

唔跑正契弟

連登第二屆觀鳥活動

準備睇裸跑

樓主就跑梗架啦

要跟進返其他跟過機既巴打

留名約期

P牌俾唔到 搵人手動幫我+1

買左放大鏡

準備好跑未

留名
恭喜樓豬

P牌 +1 唔該

要跑7次 慘⋯⋯

你跑硬都得

樓樓豬準備好未
諗起上次twitch有5萬人

唔得 因為有人跟機

我等你呀

請巴打開live

屌，好顛

辛苦曬

南生圍嗌口號咁簡單

樓主記得找數呀

要開直播

lm 走數

唔好扮野啦洗定屎忽啦 明明係你自己講先既

找數啦樓豬

除咗講恭喜我都唔知可以講咩

幾個月黎終於有件開心事
何妖你幾時死

留名找數

找數真漢子

記得找數啊

拿，最多比樓主同跟機兩位巴打著住條底褲跑

跑得啦

1221入元朗裸站39分鐘算啦

巴打找數

死
玩大左

你想死

幾時找數，即到

點完？

樓主準備找數

坐等樓主找數

做唔到切J

要跑啦，留名

龍鼓灘站點票完成。
何君堯得348票
盧俊宇得365票
蔣靖雯得7票
有4票無效

等樓主 找數

快d俾時間地點

確定未？

樓主想要幾多個cam man

報喜：何妖已輸。

龍鼓灘站點票完成，
何君堯得348票
盧俊宇得365票
蔣靖雯得7票
有4票無效
要跑了

等睇！

找數啦 手足

找數啊

開始未?

贏得咁驚險

找數！！！

又有得睇裸跑

排定隊睇jj

你可以同另一位巴打一齊裸跑喇

唔找數下次再有人講裸跑就無用嫁啦

樓主今次仆街了

樓主呢？

咪係,又唔係南邊圍

樓主你洗定jj喎

恭喜樓豬
記住找數

三分已袋 理撚得佢

？？完左？？

找數啦！

樓豬到未？我就到維園

維園見

跑得喇

我要睇賓州

何妖好大機會輸

快啲俾個日子黎

樓主去咗邊

輕輕一推

今次有冇得睇jj

你仆街了

到時見啦巴打

想彈jj

多謝

係時候找數

跑呀跑呀跑跑呀跑

找數啦ching

抵跑啦

🤡🤡

找數啊~~~~

我都裸屌你
無可能輸基本

邊度睇完成點票？

留名睇毛蟲

樓豬可以洗定八月十五準備裸跑

何妖選舉團隊已離開
from立場

裸跑呀你老味

抵啦

就快9000 係咪跑9次

幾時跑 一定到場

約定幾點未

係時候欣賞巴打jj

找數留名

多謝手足

找數呀！

約埋啦

八千幾正皮 樓主跑八次？

哎呀

留名睇樓主找數

輸左

正

找數啦柒頭

二百萬人圍觀

721 831 101

屌 如果比人報警點算

釋放小義士

樓主維園見

找數啦喂！

除定褲喇

係時候啦

唔緊要

快啲搵日跑

[quote]維園見

你唔跑我就驚

人地就係想睇你裸跑先輸

唔驚 仲有三個陪你

帽事啲

維園更衣室？

樓主上水未

唔洗裸跑 太膠， 幫手文宣ol

感謝樓豬造勢

但都係要找數

立刻

樓主找數未? 走數爛袋斷j根

等睇表演

有冇人見過我個橙？

終於有jj睇

留名睇過萬讚算了

跑未呀樓豬

p牌 讚！

快啲裸跑啦

我準備好格劍

觀鳥區

幾時呀

找數！！

跑未？

你快d跑左佢算 我地手足唔撚拍片

可唔可以日頭跑呀
上次睇唔清楚呀

我喺維園等你

喂！雖然高興姐...但你唔好走數

幫你申請埋不反對通知書又點話！

屌，言而無信，衰過何妖

幾號幾點找數？ 我要去維園霸靚位

洗唔洗幫你申報定不反對通知書

靜靜地跑左佢啦

找數啊 最多陪你

準備好放大鏡

x11

今次我出黎啦

恭喜樓主先

f

等你喇

你屎忽彈彈波咋
唔係彈出彈入波
真男人就跑啦屎忽鬼

好耐冇見過魔咒巴打好有心

除衫未啊

唔好諗住走數

等樓主找數

最多唔影你囉

聽朝好跑啦，咪走數

快啲找數啊

辛苦你啦手足

觀鳥

恭喜樓主

記得開live先好跑

LM找數

跑未 幾點開跑

幾時找數？？

留名等觀鳥

LM !!

幾點跑？

樓主你竟然喺全港最大規模同性戀論壇呢度話祼跑

你裸跑，我捐錢

留名 記得通知大家

鬥大細

上次先有個跑先維園

想j

屌 幾時呀

邊度跑？

留名 一定黎睇

和你跑
萬人維園欣賞樓主表演

屌依家係咪夠選手可以搞裸跑比賽

跑啦柒頭

無心情，唔去住

開心

快撚d啦屌

時間地點

200萬人再號召！樓主加油！

多謝你

M已留

你條仆街唔好走數,去中央圖書館日日mon住你有冇跑

裸跑啦喂

上次乜撚都睇唔到 今次我一定霸定頭位

留名睇地點

Lm 睇裸跑

lm好想睇

抵跑

跑未?

屌Admin屎忽

樓主跑未

差唔多300萬人睇樓主裸跑

多謝樓主！！

hi幾時跑？

留名，唔好潛水

樓主
找數

樓主請返來呀！
(要唔要掟西瓜落海?)

hi

記住找數

夠鐘跑啦喂

strong post lm

可以跑得啦

快d跑

樓主我哋到維園啦

我應承你唔會拍片

樓主下世開po小心啲

gogogogo

幾時？

跑啦巴打

我撐你 到時一定黎睇

幾時找數？

除衫啦

唔好潛水呀樓主

講到做到

走數斷JJ

我好近維園

你擇定日跑都得喇
到時記得通知聲

走數下次就唔靈架喇，唔好累到全香港人

講得出做得到啊

巴打幾時跑？我攞定假

留個名先

唔好推啦
樓主好慘

你真係大撚獲

等睇野

唔好走數

唔好推

黎啦喂

不如同何妖隻馬一齊跑

樓主，我們到了

裸跑

點？幾時跑？去邊跑？

係咪民主黨贏左

找數 唔撚洗講咁多

出黎阿樓主

出得嚟行 預咗要還

樓主 幾時找數先
等我call齊全家三姑六婆同左鄰右舍
擔定櫈睇戲

巴打幾時找數

請樓主裸跑

幾時找數！等睇

留名約時間！！！

記得找數

時間諗好就公佈俾大家知

樂翠多狗
但亦有好多後生同家長係黃

樓主 人呢？

是時候找數啦

有人陪你

屌你記住找數

幾時跑呀

樓主 快啲趁天未光 早啲找數有著數

推上熱門

唔好做連登屌admin 屎忽

抵跑啦今次

除定褲，做漢子

樓主
我們到了

講低時間，我去睇

天氣開始越嚟越凍 勸你快啲找數

樓主條賓周仔要出黎見下人

可以找數了

找數了

Hello

跑！

真找數

樓主麻煩準備找數

找數呀巴打

Hey巴打幾時找數啊

屌你老母你今次仲唔含撚

要跑啦樓主

巴打幾時找數啊

lm睇找數

巴打找數啦

來吧

記得找數呀 巴打

有裸跑睇了

找數！

巴打 找數啦

Up 咪走數

好開心，裸跑今次真係值得

樓主幾時去跑

Ching係時候找數了

Ching我準備好了 勿走數

幾時找數呀

本來好眼訓 一睇到何妖條撚樣落選即刻lm先

裸跑！裸跑！裸跑！👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍👍

留名坐等裸跑 找數丫

Come onnnnnnnnnnnn

推，支持樓主

日期 時間呢

多謝樓主燈到

跑得啦！

Book定位先

巴打 留名先

樓主要出小周子

甴近平

傻仔

FB Live 定 twitch?? 我準備好啦

維園：準備
甘樓主又準備好未呀

有無人幫手申請不反對通知書

樓豬係咪絲打

幾時！

LM睇

唔使申請啦

要睇自己去
Live有聲冇畫

裸跑嘅時候到了

聽日黎明？

何君堯未確定輸喎!? 民調佢仲贏家對手 !?

ching 好操定肌

樓豬除定衫褲準備跑啦

輸左廿票,fc ed

擇左日未呀 樓主

咪走數，幾時祼跑？

可以睇到你屎忽有幾彈彈波

請

找數找數找數找數找數找數

CD rom 留名

直播直播直播直播直播直播直播直播直播直播直播直播

History will remember your sacrifice to save the free world

有jerjer睇lu

女都要睇樣先決定睇唔睇

HI

留名!

比期黎

記得申請不反對通知書，到時人太多被告暴動就唔好啦！

樓主話幾時找數啊

跑得嫁啦

Hehe 留名睇jer jer

樓主找數

留名睇樓主裸跑！

咦？

幾時呀！！！

Wow

幾時去呀巴打

屌Admin屎忽 ， 幾多拿都追你數

贏成1000幾票

我要睇jerjer！！！！！！

今次要講定規矩
觀鳥人士請遵守

巴打跑未？

ok

期待樓主找數

等找數

樓豬夠鐘找數了

推一推吖唔該

手足請找數，我要bk假，看你跑

幾時直播

樓豬ready?

恭喜樓主 用心良苦集氣

跑啦
下星期得14度
早d跑啦

上水啦

已過9k

慘啦你今次
不過多謝你燈

找數!

等梗

樓豬準備找數

跑啦屌你
咪笠水呀

想睇自由鳥

跑未？？？？？

找數啊樓主

找數樓主！！！！！！

記得找數丫。
講埋時間俾大家黎見證

手足等緊你找數

掂呀

走走走

找數la

Pushhhhh

多謝樓主

不過數都係要找

留定時間觀鳥

裸跑未

係時候要還

手足！！！！you win

留名 笑撚死我

師兄 有冇巨根

期待維園相聚

恭喜哂

可唔可以揾人直播

買定花生

一定要找數!

樓主洗定屎忽

你仆街啦今次

你

where ?

95頁 lm

推多個

跑得

恭喜你啊巴打

LMLM

點解會輸
明明有中共撐

數, 要找wor.

快手

抵跑啦！開心既！

On your mark , get set , GOOOOOOO

巴打幾時跑

找數呀樓主

下星期凍呀
要跑就今日喇

找數啊記得

ching , 開完香檳之後記得找數！

Hi

幾時跑啊？

一定來撐場
大家一齊慶祝

嘩...20票咁少?! 一定激到佢 2cm 傷口爆裂了，好開心呀!

唔洗驚，有另一個巴打陪你祼跑

Book定個場睇你跑

巴打找數啊

巴打，諗住幾時跑。

等樓主

跟機巴呢

出嚟找數

夠鐘起身過海啦手足！

幾時去？

俾夠9000你

來吧樓主 君子協定唔會爆你下面size的

做咩姐開心事黎既~~~
咁開心不如找個靚數

BOOK定日子得唔得

佢輸左實在太開心啦, 算你啦

樓主我到左維園喇，你係邊？

LM睇找數啊！同隔離一齊跑啦！

留名睇片

就聽晚啦

等緊你呀

差d 唔記得左呢個post

推 找數thanks

洗走左了
突然發現得返樓主

樓主想走數？

癡線

唔好拖啦，愈拖愈凍會病

恭喜哂巴打

時間 地點 快D

畀到一萬都得呀

好喇，加油喇

手足找數啦喂

等緊你啊喂

短跑ok?

找街數

唔找街數

變何妖屌

作為手足你要跑我黎幫你擔遮

等你找數啊

搵埋月光巴一齊找數啦

要睇巴打的丁丁了

找數未 約埋另一個樓豬一齊跑啦

好嘢
樓主係邊區跑

出現了

等找數呀

good luck to u

找數中

找數呀，仆街仔

找數thanks

OK傾數
同之前維園跑一樣
全部人唔俾錄or live只可以有聲無畫
除衫開傘陣
點諗

推返出嚟先

樓主我們到了.jpg

先恭喜何已完
巴打幾時找數？

找數bro

找數都抵啦今獲

到左維園

短跑

唔好到時搞到有太多人黎. 比人話非法集結搞到全世界食TG呀. 我想笑到流眼淚架喳

邊日幾點

9千個likes

live

找數啦 樓主

係咪有野睇？

Lm現場睇

LM 等找數

10米啦
最緊要你跑

屌你清街數啊！

時間地點？

走數正契弟

LM睇走數 不過走數都唔屌你

一齊跑ok?

師兄唔好衝動!!! 小心比popo捉撚左你呀

唔好諗住扮晒嘢蒙混過去

我陪你

找數時候到了

推一推提醒你

真係跑都抵啦ching

找數呀！！！！

劉明睇走數

多謝你手足

快清街數

出發未?

過一萬啊

跑之前記得開live

跑果陣通知聲呀手足

一萬讚都黎 找數啦

准你戴面具

留名睇直播

okok

幾時找數先

lm睇走數

咁開心係時候找數

笑死

求直播

真男人

太開心你要圍住成個香港跑

When go

Hi 提你找數

樓主跑我又跑埋一份
希望樓主走數

ok, 我睇

精神

記得申請不反先

有野睇

咪走數ok ?

開個找數po
日期時間地址唔少得啦
最後都係多謝你 好成功咁燈

Call所有傳媒先好裸跑。保證Time報你裸跑

找數拉

有得睇jerjer了

地點日子

找數啦
唔好潛水扮冇嘢

快啦屌你老母

popo一定捕撚住
建議樓豬搵個朋友fb live做直播
其他手足唔好去現場送頭

夠鐘清街數啦樓主

啖扮，快d除褲

借個面具俾你又點話
你肯跑就得啦

咪

除褲！

入嚟想講句 可以睇你裸跑了

規則你定！你係跑就得喇

夠鐘找數啦

我輸咗了幾時到你裸跑

黎撐場

找啦

找數喇ching

批準你戴口罩裸跑找數啦

雖然只係區區區選
雖然仲有手足係理大
雖然仲有手足重傷緊
雖然仲有手足被禁錮

但係找數呀
收數
大家會用最好 gears
拍底巴打找數真漢子之英姿
煲底之約時，唔會唔記得巴打各自爬山之力

[突發] 約凌晨2點準時維園 垃圾中共 又話造假？

樓主快啲找數

行得未呀

幾撚時呀屌你老母

巴打找數OK?

幾時找數！

何已完！

師兄找數啊

RUN RUN RUN

[突發] 約凌晨2點準時維園 垃圾中共 又話造假？

lm 找數

巴打 到時見

找數巴打

推！！

屌笑左

找數呀喂

破萬要十圈？

可唔可以係佢老豆老母個碑前面跑

留名睇找數!!!

鳩FING FING

找數定找老母

呢位Ching想去孖跑

9500

找數啦樓主！

找數啦 夜晚跑啦 冇乜人

留名
找數啦

留名睇找數!

時間日子

pornhub 見*2 做乜個個都咁鍾意裸跑

你要一千 依加都就嚟近萬
唔喺走數呀

我好興奮啊，我好興奮啊

lau ming

時間地點呢

幾時找數?

有無得開live 講下你心情如何高低起伏？

樓豬今次pk啦

找數啦巴打

我帶定大砲黎

找數啦!

唔好推唔好推

狂賀！推！

講得出做得呀

come on

找數未呀樓主

LM!

要錢定要底褲？BTW我唔要錢

lm 去維園睇雀

埋位啦

推！！！

找數找數

10000都有啦

幾時找數？想睇

等緊你

又一個ready走數

找數ar!!!!

hi樓主

你屎忽真係彈彈波

留名 10000個正皮都嚟緊

留名 等找數

等睇 叫人幫你傘埋又點話

手足
要找數了

抵撚死

成萬個正皮

又有得睇了

再唔定個時間就屌鳩你

快找數

時間

隔離post 入黎拉屌。半個鐘都無人黎

？？？？？？
人呢

維園草地。開始多人，開左起隔離post

找數啦樓豬 仲等咩啊！

找數呀 最好叫埋另一個post個巴打一齊跑

樓主幾時找數呀！唔好撚走數

找數啊，咪L做建制走數狗

我俾一千你定想我自己去捐

維園見😉

屌 無人監跑

樓主記得找數

唔跑正衰仔，有無手足落去FC下

同無啦啦運票箱去點票站無分別

樓主， 我們到了，你在哪裏？

樓主確定依家找數？冇人睇到喎

找數真漢子！

裸跑求live

屌你等人訓曬先找數

找數呀屌

樓豬正衰仔咁撚夜先嚟跑

醒喎 一早準備好晒

真漢子

喂 咁遠咁矇嘅

有得睇Jer jer

Bur曬咁😪

有野睇將就住先啦

Blur撚哂 睇撚阿

唔算啊

正評比你找數嘅

手足 找數啦

唔好走數呀～

算係咁啦， 開討論區以來有邊個真係找數？

起行喇！

找數 。。。

著返對鞋

有冇p圖

熱身啦

起身裸跑啦

記得找數👍

樓主真漢子

樓主係邊

找數唔該

我推撚死你呀

喂喂喂

樓主？

跑呀裸跑呀

日頭跑ok?

就過萬like 了
幫推

幾時做
搵記者幫手做live

多謝連登巴集氣成功！

找數真漢子！

大佬好野！

連登定律
賭親都輸

記住呀

找數啦仆街

萬人睇你跑

靜靜雞話俾大家聽時間就ok

定日子未

樓豬維園見

走數未

找數喇喂~

樓豬我過黎推post

過左1萬 係咪跑10次?

找數唔該唔做生仔冇屎忽

幾時有得睇？

有請小鳳姐

隔離post，跑了

喂 找數呀

係值得慶祝嘅

又有得觀鳥

留名等睇找數
今次你抵跑

join觀鳥團，幾時？

10k正皮 裸跑10次唔該

跑得未？

找數未 想睇

跑都跑得開心

找數 我要睇賓周

抵你跑

找數 找數

10000了

Ching講得出要做得到

咪走數阿你

直播

快啲啦

仆街
呃手足

推呢個！

唔好走數
想點跑？

屌 抗爭都要找數

幾時找數？我叫定何已完一齊睇

Fb見到，有手足找數

找數未？

留名等live

樓主快啲找數

找左數啦

請稍移玉步到隔離po
仲有一個人未找

何妖輸左我就維園裸跑

找數pls

一人讓一步，比你著襪

雖然mean啲，連登仔規矩，跑時記得貼埋id。

我想睇jj~

依家點計數先

Lm支持

唔係走數下？

See you in維園

喂屌俾個期黎

定好日子話我知 買定香檳去睇

快d跑呀 就冬天

尋找樓主中

留名等睇 btw 佢肋手都輸埋

Sorry bro

咁快？？？

樓豬唔撚係潛水下 班手足開撚哂香檳啦喎

唔好收埋條蟲仔

成萬個正評 麻煩跑夠十個圈

俾你著鞋跑

咁快找咗數
我仲未見到你條JJ

想樓主有人陪

樓豬支持你

唔撚信

LM 等觀鳥

唔好推啊

幾時 一定睇！

留名等睇樓主牙籤仔裸跑

觀鳥師已經準備就緒 隨時可以入場

唔開台

好漢

癡線佬

［找數真漢子]維園裸跑

嘩嘩嘩

要跑lu

有幾個都要裸跑找數 ，不如你地組隊一齊跑，我地一次過睇啦

樓主真係跑左？

你黎?

等睇跳海

記得拍片

食花生睇戲

留名等睇 維園見

找數阿 樓主

跑未？？

記得裸跑

好似上次咁有live

Ya, 你去硬！！！！！！

依家點先

何妖輸 咁撚開心 唔係唔撚跑呀
樓豬 維園見啦

小心著涼

天氣轉涼 小心身體

樓豬你黎架？
［找數真漢子]維園裸跑

成萬個LM
睇你走數

屎上最多人睇

又有人祼跑喇

今次有成萬人睇

今次要推

樓豬係咪已經找撚咗數

找數呀!

人地兩點跑撚左啦

係咪樓主?認撚咗佢話算數

已找數，真漢子

跑左啦

萬一讚，連跑十一次

找數真漢子，出嚟啦！

真係找左

第一次見人找數

Respect

Respect!!!My Man!!!

乜撚野佢地啲手足

已找數？冇人見證到喎

零頭都過鳥
多謝巴打犧牲色相

祼跑未

樓主找數真漢子

Respect!

屌admin屎忽（連登）

有請小鳯姐

樓主，出泥啦

已找數？

［找數真漢子]維園裸跑

Respect

樓主，我哋到咗啦

出得嚟行預咗要還
找數振奮下民心喇樓主

跑緊？

我愛樓主

樓主找數未

起身未

樓主起身啦
找數啦

你點知的

快

等緊睇

係就快啦

嗱 樓主唔好走數

係時候找數了

樓主 係時候找數慶祝啦

林鄭：
大多數人支持警察，所以才會有和平選舉
所以沉默既大多數係支持警察嚴正執法，止步制亂

希望林鄭唔好執我口水尾！

屌ADMIN屎忽之期已到, 跑左未?

樓主好欣賞你願意犧牲色相集氣令何妖輸，快啲出黎還願啦，唔係下次就唔靈架啦

找數未㗎，等睇

找左
睇2859

召喚呀寶

推 想睇

樓主呃正皮

呃正皮

LM!!!!!

樓主 係邊呀 我到左啦

人呢，成村人等你

直播直播又黎直播

記得開live

可以準備好啦！

咁高興
日光日白跑多次啦

樓主快

樓主凍唔凍
有無冷親

Lmlmlmlmlm

講得出做得到，好波

找數呀喂
記得開埋 live

Live

萬幾正皮cls
話說可以開live la喂

樓主唔好走數

找數啦 ching

你地係咪唔記得哂poly既手足

tui post pls

11月25日星期一
早晨
樓豬 幾時裸跑

等緊睇直播

拍片等我可以晚晚J樓主身姿

Live pls

找數啦撚樣

Live 呢

Live?

樓主加油

琴晚召喚左靜靜雞神獸跑左啦

今次要去睇現場

唔好扮野無片爲証當走數

垃圾

等ing

「樓主你快啲返來呀!」唔係要掟西瓜落海呀嗱！

留名等直播

神獸跑唔得喎

佢尋晚兩點跑佐啦

好狗
唔想有人見到找數
一開始又要畀咁多人知

老公，你有沒有感冒？

跑了

已經跑左
自己搵返個post

屌點解可以咁痴線

恭喜有得跑

跑左

跑未呀屌你

冇咩人記得就吾好推

Diu
真漢子

仲諗住去錫你春袋

樓豬呢

跳未

Huh?

巨龍

走哂數？

巴打好波

證明唔到係你live住重跑

跑啦仆街

超一萬， 抵

跑啦清

屌冇片

##

【緊急】為理大手足同學打氣! 手足唔係Condom!!!

Tui tui tui

巴打

打算幾時？

巴打找數真漢子

走數正

爸打，熱門個位找數真漢子係咪你黎？

找數啦喂

係啊，其他巴呢，點解得我找數。

cls
予以衷心致敬

見證歷史

萬二喇

咁撚柒矇
唔撚比你係著左阿爺底褲出黎跑架咩
J 都見唔到, 點證明係裸跑

真漢JJ

今次你屎仲唔忽彈彈波

找左數未？

改改個主題，何妖輸左我決定走數

找了

真漢子！RESPECT

屌 巴打我尋晚瞓咗 可唔可以再嚟多次
上次無睇 今次以為有機會睇到

絲打陪我一齊跑？

其實我只係見到你祼，但係見唔到你(跑)
你冇做直播都起碼整張gif出嚟啦

連個樣都睇唔清, 以為睇緊Reverse Flash

唔洗啦唔該 早知唔瞓落維園捕住啦

著左阿爺底褲出黎跑就當找數

我比你帶蒙面

找數真漢子 走數真契弟

強

樓主去左邊

萬2個like, 137 頁

靜靜雞找數係唔得㗎

推一推

呢d神獸靜靜雞啦。

快推行動post

膠post棄左佢啦

快啲

找左啦gay佬

我真絲，找多次啦

找左啦人地

叫紅磡警犬基佬鐘雅撚幫你含撚

留名親身支持

推呀！！

找左數啦頂

係邊度睇

幾點係邊到睇？

你10000LIKE都過啦~
比個期我

come on... goona apply AL

出面有post好似影到找左數

全世界睇點票你去找數

樓豬起身未

找左數啦

出黎找數啊

咪以為我睇唔撚到

找左啦

放心我唔會推

樓主,camera standby

唔好玩失蹤呀 !

爆晒啦
等睇

樓主gogogo

正評

琴晚咪跑左

等咗成晚，好凍
樓主你到未

快啦 維園等

跑咗?

樓主已經找左數 真男人

找數主漢子

主漢子？？

走數可恥呀

第一個找數post lm

樓主數已找

連登仔支持露械狂

萬二啦！係蒙面法未透過釋法復活前蒙住面跑啦！

樓主已經靜雞雞找咗數
想睇

咁柒矇
著左阿爺底褲出黎跑都得架啦

巨濛就有

岀嚟啦巴打！

有無重播？

encore得唔得

畀返啲餘地樓主！何須太高清呢！ respect！

點都要找啦
今次多得你咋巴打

跑完？

時間、地點
快

如果係絲打

可唔可以一邊跑一邊叫埋口號 驚環境太黑 方便認

PUSH

找數啊喂

到隔離post 找左數
不過無人在場

？

LM 光復香港

靜啦屌

樓主好波

找左？

維園冇人

以自己肉體燈死何已完，在下佩服

恭喜樓主上埋台灣新聞

我一家大細都睇你呀

《 預 約 拘 捕 通 知 書 》

本 處 得 悉 閣 下 於 今 晨 在 維 多 利 亞 公 園 裸 跑 ， 請 盡 快 聯 絡 任 何 一 間 警 署 或 任 何 警 務 人 員 ， 以 便 安 排 逮 捕 事 宜 。

警 務 處 處 長
鄧 炳 強

威出國際

跑左未

樓主真係找咗？

說好的裸跑呢？

裸跑嗰個真係樓主嚟？

respect!

我信你

唔好走數啊

小強親自寫信,樓主勁過張建忠

又有喇

幾時找數？？？？

你點逮捕的

ptt讚嘅同時不忘鬧toyz

樓主同我滾出黎

本 處 希 望 涉 案 人 士 及 早 棄 械 投 降 ， 向 警 方 自 首 ， 以 配 合 警 方 的 逮 捕 行 動 。

曱甴近平推

棄械投降樓主依家攜械幫小強你開窿啊

辛苦曬樓主

樓主，你是咪昨晚屏山南票站同我講：「謝偉俊返去屌白韻琴喇！」果位巴打呀？！！

【Kelly Online】打賭何君堯落選 連登仔「找數」維園裸跑

痴撚線

我想睇何已完裸跑

有活動詳情未？

找撚左未

有文宣未

個po同啲圖都比人刪左

樓主找咗數未

屌，要洗眼架

親愛的，你上新聞了

何妖輸左我就維園裸跑

隔離位巴打味找數

cls

好肯埋單

上面唔追post班友，樓主數已找啦
Btw respect找數真漢子

張相你條賓周真係細到睇唔到

唔計呀冇吹雞

當選只係完成咗支線任。5大訴求達成咗未？
贏咗嘅區議員全部同我入黎！

【重要】建立黃色社區及戰略基地、區議會最大化

仆街連仔唔鎖1001

擺明有心

咪走數呀

原來係你

萬三喇 跑未 一齊慶祝

屎忽彈彈波

喂唔吹雞嘅咁我果幾箱花生點搞

喂 呢度有雀仔睇呀

讓此po沉

找數未呀

等咗一日都見唔到樓主。有冇人湊錢買西瓜？

樓豬找左喇 你找未？

樓主 我們到你了 你在哪？

走數？

跳啦

下款錯左 懞炳強

訓左無睇, 樓豬找左數未?

上面有人講過
btw不推文

Lau ming

（極緊急)全部人7點準時搭去紅磡黃埔何文田

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

佩服

找數喇喂

無人監跑同無啦啦運票箱去點票站無分別

冇咩人記得

我記得

或者你自己開新post話要找數

笑撚左 找數未

推上黎先

我開咗其他post好彩執返條命仔

［找數真漢子]維園裸跑

係咪你啊手足

荷蘭叻幾時跪屯門？

相機已準備

定咗日子未？？？

你點跑的

等緊

LM 食花生

跑左未 未跑我ready睇直播

趁未係好凍好快啲找數，順便了大家一件心事

唔好走數啦

b

未直播

找左數啦人地

找數plz

找左數未

成班人唔追po

人地一早找左數，真漢子

好波

快啦屌

你老味
你應承咗就要做
點解要等1000個正皮

真雙普選都係應承咗嘅
你同仆街中共有乜分別？

屌你老母跑未啊

起樓主底，數已找
推正經post喇大家

錫春袋巴

要睇到jer 仔

漢子

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

究竟會唔會有第二個真漢子呢

好似無見過萬幾個正皮

幾時先跑

唔係找左數喇咩

推 樓主找數未

14081 讚
點搞

樓主24號凌晨4、5點在維園找咗數了。
唔好再推po，唔該

一萬都過埋喇 拍埋片放youtube都要啦

同荷蘭叻一齊做啦

是但一樣

真漢子 我服你

笑死上埋台灣新聞

做番正經野喇呢啲19 post 就萬九個正 唉

如果我個post 3日內有3000讚，我代你跑！！

求巴打幫推！
唔好意思，對現況感到好無力，希望大家睇真d我地6年後嘅情況有幾惡劣，求大家幫推、幫推、幫推，感激。
以為民主派形勢轉好？錯晒！6年後，數字話你知學生主體變左雙非！！、新移民！
抗衡赤化、救港方案

濛到咁你話乜都得㗎啦

何已完小笨咒

你屎忽彈彈波 找數真漢子！